8000蚊夠唔夠打飛機

想打2017最新個堆PC GAME,i7 6700+gtx 9xx OK?

唔好9xx，
Cpu用1600

6700+9xx 高楷清貨list
$8000 上到r5 1600/i7 7700+gtx1070

想笑死人咩